市民：港澳辦利用白色恐怖作為管治手段用心歹毒卑劣

港共、中共官員近日蠢蠢欲動，妄圖利用文威武嚇，阻止學生、教師、公務員及廣大市民合法表達對於《中國國安法》不滿的權利。李家超、楊潤雄以及港澳辦官員，企圖威脅反對者的前途，迫使他們不準發表任何對港區國安法立法的意見，迫使他們變成「沉默大多數」把他們當成支持意見的「砲彈」和「工具」，用心歹毒卑劣。

根據《基本法》27條：「香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。」 港澳辦一再蔑視《基本法》，作出白色恐怖的恐嚇，市民絕不接受，並對此作出強烈譴責。

毫無疑問，中華人民共和國已嚴重偏離「一國兩制」的正確方向，「民族主義」思想和鼓吹暴力在校園及社會蔓延，亂象如不煞住，政治亂象將無休無止。

面對中共、港共官員一派胡言、一再威脅，市民不會妥協，定必用盡各種方法對抗極權。

光復香港 時代革命
2020-06-12
完